[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5650)

佢

樓主快4

十字

.

din

有無人有賭埋馬 深水埗啊叔話頭場一號穩唔穩

通常啲阿叔講個啲都飛得

推邊個

蒙半大

邊邊呀

藍十字

主屌打

藍十架又想全隊xxx?

騎師王買周俊樂算

蒙柒禁屌

已負皮樓主外掛

蒙柒雷咁惡

哇 尋晚贏左16k 門神又救左我

屌你老母

你係莖？？

紅十字無撚掂過波？

3場大加疤閪埋 見你唔到嫁啦

邊場

咩3場大..訓左..

...唔撚係呀

呀羊...

琴晚好多人針晒

利記角細 果場我買左就訓左

屌你老母燈尻埋我疤

我估奧特有份

ha 個場睇初盤就知細硬
話你知，尾盤2.15角大 唔會開得出

奧 猁 疤

我都跟左但少注... 有無咩重心追數

誤中假球

蒙柒屌到咁都唔入

疤狗真係..

差幾多追和

今晚啦，私水比你同coutinho10
唔好賭咁多垃圾波la

比對家入啦

尋日剩係買左臭腳同雷恩

繼續跟你d細黎頂

追和左啦 正數緊

痴撚線 聽講又紅又炸又失球on9 波

蒙7㩒屌入波未...

Lm

唉 屌你老尾派我啦

派60比我買包煙仔食ok?

今日重頭再黎

Dwg易撚到 1.9 -1.5

我再單頭左疤.... 我係到尻up多左唔上黎了

多陣

世一

十字想退飛

+1

真

蒙7又禁屌唔入

一折收

藍十字好慘 淨係得龍門掂到波

紅十字好小比人屌打
輸睇返數據都係好多攻門

2.5b plzzzz

Channel有code??

賭垃圾波等於賭錢落海

有料到

講笑，驘多d 10號仔

紅十字點搞

一日唔入點屌打都冇用
拜仁巴塞屌打全場都係輸盤

細波 gel

仲等我增值左payme!

疤狗必須死

門神channel 係咩 想join

蒙柒雷快啲

十字俾啲用好無

過比我啦

半大

十字上力

D人話你無限本 我信了

成班仆街中肺炎死

佢平注五萬 你唔知咩

仆街失球咁既波 係咪痴嫁

有撚咩

跟左你藍十字翻身定埋忍

十字軍出精未

我見親莖既飛都幾萬..

埋屍

墨假半小gel得未

係...

派未走數狗

全黑依家串埋一份 世界變了

係 好有貨

杜狗咪嘈啦

唔好買咁大喇

你好似講過追和咗唔買咁大

我巴迷

賭仔呢句飲得尿啦

疤我就屌硬既 起碼輸過廿萬比佢...

屌..要潛了咪jer

客win 派100

同路中

派我放過你

依家1k 500注 尋晚買最大係 門神同羊巴果場3k

好

有

你好彩... 羊巴後尾出個3場閪撚晒...

最快payme圖100 p無

入波未

原來巴尋日臨尾連8角

幾時中肺炎死呀屌你老母

我都有隊華倫 買佢未贏過輸十幾萬

今晚比場你，買5k，驚唔驚先。

屌你老母咁都要搶

老友又係疤受害?

唔驚 快

我隻貓搶

痴撚線

想知

驚呀依家唔敢咁大注 不過如果同路可能會跟5k

呢隊仆街加埋我都輸左有廿萬俾佢

靜靜死去場紅十字

起機，松本山雅

疤真係賤種

紅十字快撚啲入

事後飛？屌你老母。

唔撚係0:0 呀

2.5s gel

蒙特雷

係蒙柒入

走盤大家都好啦

...好撚彩無買依場角細...本身睇中左..最尾做乜9

多謝巴打齊贏

同路

疤狗係咁撚賤種 損人不利已 門神好彩

上YouTube睇下有無最尾果幾分鐘d片先

佢個角初盤8.5 1.78水最尾玩到16角 痴撚線

谷撚氣 睇完啦

你派未

今日跟你同全黑 追數算 咩都唔買

死狗西疤狗所有嘢包括角球入球永遠開冷個邊

咪撚黎呢套啦，12點買咩？

入未啊兩隊賤種

墨假唔識入波

重心
山口+1

我

唉 佢老母臭閪成隊死啦

實有

堅 輸左好多budget ..

你靜啦仆街

半大10分鐘搞掂

疤狗中肺炎$1000 斷腳 $5000 車禍 $10000 空難 $50000 10 1

00000

穩陣

琴晚買左佢盤定大

莖收錢

對左

大又有盤又有

屌你check payme

買大細好過買盤
狂中紅牌波

1 球都無

入未

出咗成分鐘先搶 朝早派錢係唔係無人用bot

十字平安鐘

0:0踢你老母咩

呢場和機會大 等收

墨假頭35分鐘都冇一粒半大基本已死

岩

要搵圖

你唔講我都唔識

想gel

莖收左錢潛左水

智假45分鐘仲有希望

十字走盤當贏啦

有邊個聯賽唔係咁

奇蹟俾 1 球黎

半0

幾時帶我好似你咁追數
-55k

全13

一球有咩用

我追到大半果陣 己經無諗追數
點知個人反而清晰左..慢慢贏番

又殺半細，下半場全大

果陣幾錢注？

蒙柒雷射咁多腳都唔入

墨假頭45分鐘都冇兩粒半大基本已死

佢哋兩隊啲進攻都係亂鳩咁嚟
無乜效
一味鳩斬 又斬唔中
射波又離門萬丈

半場前無兩球 半大基本已死

之後係2-3k咁

1200買咩

失敗丸半大

2-3k平注追50k?
咪連中好多注？

半大冇錢收已死

果陣差2-30k到無乜點計
之後3k連中左好似5注到 又輸一兩注咁 羊巴門神果d就重注5-10k

我會消失

如果出水真係有人重注跟

收錢算

原來

幾時帶埋我 -xxxk

我屌你仲po 25

你贏咁多 你所謂啦

我一陣度條超重心啦

門神有無馬尿

走開啦咪撚煩

屌，墨假又閪

你買返條50k真飛先

杜9波po 毒瘤

門神想要爐帶追數

同疤一樣

無錢買

今季既巴好難捉摸

山口goal

松本勁撚到
1GOAL 2C

松本秒刷兩角一goal

秒goal

松本1-0

222222

On9松本先啱

即刻cash out剩2k再慢慢磨

永遠賤種

叻仔

半細未撚驚過，屌你老母

屌咩 要左80k 8.5b就玩秒goal

買 十字盤
一按就截左止

用呢注錢買左山口盤
秒輸.....

買唔到既之後多數會輸
好撚邪

屌
半大

2-0

角大死撚埋on9

山口

松本

主勝 10 1 10

永遠想買冇買到就秒入

山口盤持有者

已經取消關注
呢隊波 J3

Me

入多粒全大

下
8分鐘兩隻la wor

2:0 個角大即刻跳低1格......

有冇琉球 黃蜂既朋友

姐係十字會中

你岩岩開始賭波，？

有冇人買左山口....

你買左？

跟左全黑

D職乞見派10$真係唔撚留 正一大種乞衣

兩角完場都有機

我10 蚊照要 係咪派...

成功丸
松鼠
金仔
半全大

係
所以我今日唔再買了
明早見

睇好主不過無買

唔買上盤都唔敢買下盤

派10蚊咪撚衝出嚟柒啦

咁快半大

...咁大獲

琴日頭幾場都無今日幾分鐘咁多入球..

派夠11比你

十字仲頂到幾耐

無人稀罕你老母d棺材本呀收番埋啦

走盤當贏...

買左好似等輸咁

藍十字想點呀

無哂角

蒙7絕望式禁屌

+1 見盤低水諗住買半主 -1 結果放棄左

你個名
Btw日乙係多波啲

想改 無得改住

奧猁疤

0:0完場兩邊都收錢咪幾好

平手盤唔驚啦屌

第一場就咁....

留又俾你話職乞 唔留又話乞衣

比人屌撚到傻...

藍十字快入

又未完場

不要分得那麼細 職乞派錢比佢叫佢食屎都肯

派得10$就可以屌哂全世界

山口可以追和？

有無人買十字
插緊喉等俾人入咁

場場都買

撐下去

藍十字針

1:0 jump

利無vvd 巴又踢緊歐戰
唔好鬥氣 尋晚多隆帕馬係好例子

唉 十字真係閪...

我蒙

笑咗

柒雷

搭沉你 sor

我屌

Var

唉 真係up中兩角冰到完 太早入

蒙柒雷！！！頂住！

角大慘死

藍十字大波未

Ono999

??

十字真係想空難？

松本早知買3.5

角大被逼害

早知我場場買波蛋

角細頂住啊

可能反勝1-2 呢？

傻閪十字咁踢法唔輸就奇啦

發夢啦..

追和倒都一世球迷了

十字球迷-1

少少姐

早知我all in 成副身家 借埋財仔 買半大

早知我all in蒙7串松本半大

買咗全北汽車盤，贏咗派十蚊俾你囉

早知買十字對家啦

2:0！

俾多兩球

十字和好冇

藍十字走盤算

山口落後波都唔追 咁撚想降班？
察角喇屌

十字做咩廢到咁

蒙柒3：0 ok?

十字好撚犯賤，係要落後緊先認真踢

連登紅十字會大boat

咪係 on99 0:0係到行行企企

會1:1完

一蚊都收唔到既話就10 1 500

墨西 2.5b 已取消關注

半2全2 味濃

松本角大已燒飛

成隊變哂紅十字啦屌

我了

十字可唔可以追和

黃十字應該入唔到波

十字反杯ok

l

No goal

秒2角撚鳩角大

2-1

屌 仆街山口 今季無降班

其實我覺得會1:1，賽前盤應該唔使輸

藍十字奇蹟大波

下場了

十字cup 10 1 1000

下次ok

1

88

謝生最近邊一注贏錢

松本2-1完 51100

十字cup 10 1 10

LM

山口追和未丫

lm

追和是夢嗎

2:0 點會有角
好彩山口入番粒
應該好少少

松本俾人cup派我100

頭場1-6-7

仆街十字真係閪埋...唉

是

蒙柒 入多粒

命令你即刻入波十字哥

甲府巴

唉藍十字

十字入1球可以？

我願意用10隻角球交換兩個入球

2:2未

門叔勁到

1:1未

十字cup 1015000

乜野水箭龜

屌 唔中雷狗膽

屌 得4角

屌 無買win屌 分1000出黎買w就爽

死得喇 仆街 兩隊垃圾

垃圾十字

太遲 跟唔到

馬都跑完 仲係1；0

唉仆街藍十

2：0 可以嗎

2；0未

東京青因

跟一敏收到錢 強運

是但一邊入

射13中4
十字咩料

1點有無心水 日本波好難玩

屌 藍嘅都係垃圾黎

講得岩

仲有冇人買向日葵

1:1 未

Asw

十字絕殺！

agger

柒雷收錢先

Fast

呢個真

水户半大

咁你又買

真？

訓撚醒味？

假, 蒙特收蚊

1:0 FT

山神

蒙柒收錢

10c完ok？

細波收錢

想入爐

北狗細波大轟注了

俾次機會佢

黃鋒受讓？

再買墨超我以為冇得再贏錢 輸撚左30k

跟左大戶 一齊仆街 十字

買咗不死鳥 試試佢
上次買佢 上半贏松鼠2:0
完埸可以輸4:2

俾個藍十字搞一搞
想買東京買左京都
屌

3x1 斷十字 2.5b

其餘兩關係咩

拿舒，瓜達半大

美詩足球推介❤️
希杭 (0/-0.5)✅
fc馬薩特蘭 (0)✅
安圖法加斯達 (0/+0.5)✅
尼卡沙 (0/-0.5)✅
祖亞雷斯 (0)✅
比馬 (0)✅
鹿島鹿角 (1.5/2b)✅
大阪飛腳 (0)✅
艾卡馬特 (0)✅
慕遜加柏 (0)✅
蒙特雷 (0)✅

千葉✅
大宮✅
甲府✅
水户✅

琉球咁勁既

松本角大24

cls 千葉細 秒jump

山神知唔知咩係角球

山神加油啦

屌你老母今日角細日
一點日本波我買咗兩場角十全部0c

球！

北九金澤可否半大

汽車最後一場都唔full team

大家唔好賭啦...

有派彩

買左先見到你出...

係都我千葉玩完先

你咁多錢玩

你大戶 2萬算d咩

p1.2

無了 呢兩日輸左好撚多

綠音

第二場11號馬嘔曬白泡都跑第二
其他馬係點撚樣跑㗎？

贏波告別李東國，和波就拎冠軍

衣啲情況....

山神 綠茵 仲未入
快啲入啦

唔買了

買p唔買全才

潘狗 衰過n 次第四

賭波咪算

有無成功丸半大

4場12

不死鳥大波

成功丸死撚左佢啦

錄音比人炒完又羸
正宗阻撚住晒

北九

日乙下盤日?

黃蜂受讓？

北九！！！

停足22分鐘角 屌你

屌你老母買親都0:0
大家買我對家贏到層樓

北九金澤可否入多粒

真係派錢？

有2隊仲係00

1400 bee要榜首 點都要贏

水戶山神 比球黎嗌下先啦

場場都買賺到笑

山神個龍甩手

大波松鼠搞掂

山

松鼠都有老母架

流球勁到

門神多謝晒

今日追到既話派你

屌 咁多場 我點中 00個場半大

流球間唔中作客會大炒人

買萬5咁少，我買左4萬

山神輸埋..

d 錢係晒螞蟻....

咁正氣想派

不死同北狗快入多粒 開個半大

派我未

垃圾成功丸......

不了 你上面撿萬五

派一千先叫我，派1000以下好侮辱。

係咪可以gel

松本完場未 8.5s頂得好辛苦

我今朝輸十字 馬輸20k ...

我都咁話

汽車對家定黃峰

三位數嘅飛就收埋佢啦

嘩屌

係咪可以派

想唔想要

門神可否送水俾我飲下 輸緊30k

收到

門神羊巴仲有冇水 就死

On9山口

10000up先post

講笑

集氣 中晒 10 1 100

不死鳥大波-2

山神水戶 快入啦

羊3口大全閪

中啦

bee 同汽車都要

黃

跟左門大波 thx

要左

I

天鵝請盡快追和

跟 串廢車對家？

北九金澤快入

多謝門神, 貪心買左半大錢已收

仆街屌你老母臭閪 成功丸唔該追和

全下盤 cls

日乙先係踢波 咁撚多半大

日職冇波日乙巨波

甲府風林半大全大呢？

成功丸又L 9人

失敗丸想點

556

m

水戶 北九頂著半場先
山神快入

天鵝2 分鐘cup on9

山形山神上

乜。。？

炸左 無野

炸左 仲係1:1

GCHI

最快貼藍十字飛果個醒番你200

成功丸盡快追和
4穿1爭你

山口得一角

Ok

成功丸比多粒我

Double 大法

日乙半大日

...... 9UP兩場追和真係追到和

半大 5場

咁快把撚咩

北九goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll中

北九2粒

TG

大戶都貪200

半大日

不死半大埋派 差佢一關

不死有冇奇蹟半大

快手開全大

8場日乙開6場半大平時買就全部窿窿

全北汽車

中

垃圾水戶 咁都頂唔著

屌你老母成日開下盤 山神

有冇光洲既勇者

山形山神

ok

唔好啦

咁你都搶

不死雀有無機半大

山神呢？

甲府巴返嚟了

乞兒兜到搶飯食

山口呢

[10]京都不死鳥 1-0 山形山神[7]

1點全半和收皮

差唔多全半大

托盧卡 藍十字

墨假咁撚難賭

變紅十字了

bee

山葉
全北汽車

重心
全北 主勝

依兩日咁多角細

屌4x5半大最尾天鵝同不死雀簡左不死

Bee做乜受讓

贏夠

介了

你場疏球無出?

似和

兩個鬼佬停賽

松本2:1完係咪有得抽

冇 事後派下錢

韓假3場有冇機半大到

馬會想派錢

唔買韓職啦 幾粒鐘先派

大丘

驗袋角細重心

BEE 半和

你點會要等幾個鐘

yellow wind

唔知你講咩

全北有即場，完場就派唔駛等

呢兩日開始睇啱邊隊 再買對家 暫時感覺良好

又要嗌韓職半大

日穴咁西多半大

全北入未？

山神 綠音 千葉快啲入波啦喂

全北連c雅

除咁甲府全半大

北九勁撚到

一齊豬錢

韓仔冠軍賽同時進行

韓仔可唔可以半大

7.5S 有冇同伴

個傻西xxfat死咗？

日乙又下盤日

錄音再goal！

山葉定bee好

山神和波輸半 都好啊..

Bee不敗

全下盤

練心

跟左你球，咪撚煩

不死雀

全北點部署好

山神 千葉 快入啦喂

山神屌你老母

7.5b高水再買夾角不敗

全北入未

天鵝求下你cup啦

6.5中位 角細都未見到2倍就跌到1.89屌你老母狗會

韓仔快半大啦

靈車

黃蜂超級派錢波

想輸都難

又白賭一日

山葉即場上

廢車角細有鬼

莖巴，數梗錢？

山神 千葉 比多球啦

日乙係咪要完晒場先一次過派

無即場

韓職入波未呀屌

2222222

黃蜂入未 想訓

和波都得

下半場先入

全北汽車入未？

自從介左上盤
舒服

2點啲波悶到

日日針仲賤過做雞
做雞起碼有錢收

千葉秒入兩球撚大波
山神比番球面子球啦

全北點啊 屌你

補左6.5b 唔洗練心

櫪木幾時入

全北10

1:0

全北1:0

車‼️‼️‼️

不死鳥 山神大波

本身見到李同國反擊回後眼都突撚埋

呠呠呠

全北準備10.5b了

派咗啲半場先都好丫
派錯果幾次彩啫
駛唔駛驚成咁

另外2場入波未呀

買左天鵝 去驗下個腦先

東京

天我追和反cup

原來兩隊d分咬咁緊

我串起成條 點知輸綠茵2.5細

黃蜂守得勁好 坐半望全
訓醒收錢算

天我cup佢老母

千葉山神 一人入多球啦

韓仔快入波

有無町田同路

車 馬會食左1c ?

???????????

不死鳥 綠雞 入多球啦

水戶追和未

廢鐵尚州入波

就入

2倍7.5s 假角搞撚到買唔到...

師兄都買左？

我見google報係3c 馬會2c

現代快D入多粒

馬會一定最準，全世界最準，放心

大邱越位no c

廢鐵尚州快入

全北俾多粒啦

今日好似破燈

求不死鳥2.5b

廢鐵尚州快入求你了

不死鳥入多球啦

胃山咁正氣既

車食角？

喂山2分波

6.5s高水 又係時候

邊個出糧俾你呀

廢鐵尚州衝呀

2.5b plz

不死鳥 琉球3.5大 2個100

買角球細低過中位數死咗都唔抵可憐

全北半大-1 俾多粒

阿茲又反底

車

0車2:0

廢車 goalllllllll

全北汽車 入完妹到傻 第一次見D中場仲散步勁過小花

2:0

可以繼續妹了

差制鐵

全北好撚正氣

今埸我要 追左幾次廢車角大
宜家仲係得2c 有盤唔買走去買角

正氣到完場

完美錯過7.5s 屌

大鳩

狗會：我話幾⻆就幾⻆啦告我都無用

廢鐵入返粒先啦

制鐵尚州可唔可以入1粒

不死鳥山神比多球啦

我求你2.b

大鳩cup 51300

入多粒開埋2.5b

3.5大

靜靜地贏，thanks

佢假派

bee 0；1

山葉!!!

山葉1-0 平手gellll

雀

尉山無買先正氣

廢鐵咁搞仲點3.5b

勁中

哇 屌

不死鳥

琉球半3全3?

bee做乜

松本咁都頂到2-1完 找數了
376 留tg

全北細波等爆

天鵝cup未，臭bee追和未

bee 追和先

山葉 成班傻9當馬會真係派錢

米jer拉

補上

你唔係瞓覺咩

bee冇出鬼佬都有人買

嚇番醒

重抽 我了

其實同同愛華頓 高雲地利對家個盤一模一樣

咁快gel

想gel

照舊無本收就10 1 500

假派我了

愛華頓 雷丁有版你睇，成班傻9仲買bee

冇黑鬼真係未撚驚過你

得一場未大

又中

韓仔正氣!

Cap圖先

日乙大波日

我係全北人

有冇水

好彩2場日乙角球有1個生性
全靠東京角大阿媽先有飯食ja

一陣cup la 買咗主和 主客

屌你松鼠做乜撚呀半3全3

甲府差你大波，哎

町田2.3半一

和就基本

Bee入未

三場都有買

信念bee 最多走盤

日乙角大大勝

慘

山葉負碌偷到雞姐
黃蜂下半場上力點會開到下盤啦講真
我真係諗唔到唔靠12碼山葉仲點入

喂屌你老母尊重拉

3:00主盤2.30 仲唔入

丁田半一上盤有2.3又派錢

買左琉球3.5大30分鐘gel到90+

2.3
蛇咬都唔轉

山葉
全北
FC愛媛

嘩屌未撚見過呢個賠率

係得甲府無大波盲追甲府大波既巴打ifc未

媛交妹

半一上盤有成2.3唔好話開過未連見過未都唔知

垃圾隊
狗也不屌

町田唔撚買大波
2邊d前鋒都弱智

屌 千葉 甲府2揀1細 要左千葉

角細大佬買大

半大你睇

全北下半場初盤3.5角細高水？
3點日乙主隊上盤2.3倍？

好想知反cup/追和有咩睇法

追和/反cup佢地咪中下盤收錢

中就正手唔戲唔就反手

*中

全北個即場角開細左咁多格

町田入未

我只會買中既一邊

888

你馬會水唔夠外仔水準

Bee反杯佢老母

你兩邊都燈叫咩

仆街雷釘

黃蜂取暖區

町田

葉

取消關注

山葉派錢

屌

大秋偷一粒

話左全北穩陣

冇買...

全北冰球
等4.5？

冰角

臭Bee
一買就閪

廢車造多球俾李東國入波掛靴啦

全北半2全2
⻆又係波又係

全北俾多粒先啦

買波前 睇下波Post 吹奏邊隊 買對家都夠了

頭20抽1個派$100

中了

快

明明心水買盤田大
自己又多手串多左場

買你對家咪得乞丐

混沌重心 大邱3

Bee 追和

黃蜂整番粒黎叫下先啦

5萬 8.5s巴gel到上火星

大9攞住個波係咁扮攻

比d奇蹟黎可以？

制鐵0角完場

傻9諗下好喇

bee追一粒先

點解仲有人對bee有希望

巴打岩岩觀塘馬會見到你

笑撚到我

我見到你見到佢

有冇手足同我一齊報失

唔見哂d角既喂

全北再入

係

123

刷多8隻先入

有冇俄超專家 拆解5點兩隊廢波

廢車發作未

大邱入波未丫屌

廢車唔入畀人入

廢車又學利記咁 4.5b都開唔出

-1

靈車係時候比人入了

唔入畀人入 快

支持客ng

？

4.5b ng pls

韓假下半場no goal根本派錢 成日半2全2

全北入波

3倍2.5b 等緊

?

直屌左3.5s

大邱FC快

叫佢快啲入波姐，打漏幾隻字

好心送球12m比李同國啦

3球大家開心

6

炸

全北快刷c

weak

5.5b cashed

廢車班on9仔連個角球都嘈球證

1001

啦